{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085290?place[place_type]=GID&place[gid]=1085290&place[latitude]=36.1163253698&place[longitude]=127.1053168253&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 감나무펜션"
    },
    "text": "論山柿の木ペンションは青空の下、草の匂いと木の匂いを嗅ぎながら幸せな旅を楽しむことができます。 このペンションは2019年に完成した新築ペンションで、計10室の客室があります。 ペンションは論山訓練所から車で移動すると2分の距離、徒歩4分の距離に位置しており、休息を楽に楽しむことができます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生すると全額払い戻しができ、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室にはバーベキュー場があり、駐車も可能です。 面会情報はペンションのホームページで確認でき、部隊開放時間に合わせて面会受付が可能です。 論山いちご祭り、塔亭湖、サンシャインランド、観燭寺、百済軍事博物館は周辺観光地として有名です。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は101号から110号まで及び特室と特室2デボン部屋で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "論山柿の木ペンションはいつ建設されましたか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションは2019年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションは何室ありますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションには計10室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションは論山訓練所からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションは論山訓練所から車で2分、徒歩で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションで追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションで追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションではペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションでは未成年者の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションでは、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションでは喫煙ができますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションでは客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションではどのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションで予約が二重にされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションで予約が二重にされた場合は全額払い戻しができます。また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "論山いちご祭り、塔亭湖、サンシャインランド、観燭寺、百済軍事博物館などが論山柿の木ペンションの周辺観光地として有名です。"
        },
        {
            "question": "論山柿の木ペンションの客室はどのように提供されますか？",
            "answer": "論山柿の木ペンションの客室は101号から110号まで及び特室と特室2デボン部屋で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 730
    }
}